太愛一個人其實係冇好下場

唔知幾時起開始我地WhatsApp 次數
疏到3點幾講完可以再冇一個message。
唔知幾時開始，你覺得同其他朋友，
無論男女，傾計好過同我傾。
由每晚傾一個幾鐘，
變到每晚都話工作忙、累，
要早d 訓去避開同我傾計。

我只有從你的instagram 得知你在做什麼，
知道你很快樂。
我想認真傾我地之間問題，就變得我demanding地去令你增加壓力，去壓迫你。
我只好不敢再講，不敢再期待什麼⋯⋯
結果，我只好將問題放係心到一個人承擔，
越愛你，就越不快樂。

其實，呢次係我人生中第一次，
為一個女仔流咁多眼淚。可能亦係最後一次。Tissue

其實我地係咪己經分左手？
見證住一段愛情枯死，而自己束手無策

關係從來都唔係一個人可以解決哂，當你似乎不在乎的時候，我又何必再獨自承受痛苦？
我唔想某日不明不白地被遺棄，
或許是時候分手。

喊乜鳩丫，飲酒好過啦

鍾意你係唔會咁對你嘅
講完

岩 鍾意邊會捨得 但我唔敢同自己講

喊咩啊，繼續睇佢ig啦

最悲哀係咩
明知佢係咁 即使分左手都好 仲想同佢復合
愛到自己無哂尊嚴

放手啦ching
條女唔值

你有幾愛佢呀??
你一年後睇返依個post會笑鳩自己

咩原因係唔重要 你只需要知道佢已經唔愛你呢個事實

重愛情果方都係受傷果嗰

實情係你冇得揀，與其長痛，不如短痛。
利申：某程度上，過來人

醒起自己以後記住唔好太愛一個人

希望我冇get錯
究竟點解會改英文名做Tissue

勇敢面對完...多謝你愛過我....
今次係第二次拎個心出黎，
我呢個人都係拍唔成長拖架啦...😄
諗一諗或者我同你需求都唔一樣，可能你需要既愛情只係生命一個可有可無既部份， 正如你所講係一個「點綴」， 而我覺得係「另一半」，一個生命之中好重要，可以去磨合，去一齊扶持既「朋友」。 我想要既係到老既伙伴。
愛情係乜嘢呢？對我黎講，愛情唔止係化合物作用，而係一次又一次經歷考驗，一次又一次既陪伴同成長。好遺憾，原來個basic assumption 大家已有咁大落差...
我覺得正正因為我地都成熟啦，大個啦，我個心都累啦，唔想再一次次認識新既人去一次又一次重新發展關係，重新去適應對方。
冇人一開始會搵到個完全夾得埋完美無缺既另一半，要容忍另一半缺點唔係容易。
我錯在一開始要求你改變自己，
到現在呢刻我改變左，但已經失去左你對關係既熱情。
對不起令你太大壓力...

見證住一段自己在乎既關係係自己手中毀滅...感覺係好難受...
最後送你一首歌，小明既 哭乾了眼淚

哭乾了眼淚 天光再去睡
欖枕見證著我失戀夜裡
其實你並未曾離開 傷口太痛難掩蓋
自尊心 多軟弱 要是你不寵愛

祝福你快樂 等於我快樂
辛苦愛你令我相當落泊
誰話過命運難塗改 這種愛叫活該
認真得不到你對待 情人願放開

別來關心戀愛不是憐憫
隨便你 來熱吻 吻出親切感
望穿愛的幻象 勾起愛的痕癢
人若跌過 也是修養

祝福你快樂 多於我快樂
應該信愛是最天真直覺
埋沒性格等你塗改 這種愛叫活該
被拋低都不算意外 情人別放開

別來關心戀愛不是憐憫
隨便你 來熱吻 吻出親切感
望穿愛的幻象 勾起愛的痕癢
無後悔 愛永遠 要叫我們重傷

為何捨不得你哪裡愛起
如若要 忘掉你 我要記不起
離開現在 才學懂自愛 明日與你各自精彩

不想身邊友好感染我淚水 能明白快樂靠你爭取

為何捨不得你哪裡愛起
如若要 忘掉你 我要記不起
離開現在 才學懂自愛 明日與你各自精彩

叫完春繼續上路

我都一樣
唔想對方有壓力 有咩都自己一個死諗爛諗
到自己都頂唔順時一野爆左 傷害大家
然後佢頭也不回咁徹底忘記我了

same

Same